1955年臭名昭著的卡特製藥災難指的是發生在各公司爭相生產喬納斯·索爾克(Jonas Salk)研製的脊髓灰質炎疫苗時的悲劇。 對於COVID-19疫苗，大型製藥公司知道說“不” 
 雖然我們試著記得把它從水裡拿出來，並在大激流中把它固定在船的頂部，但它可能已經沿著臭名昭著的水晶而下，而被夾在鑽機的外面。 在225英里的河流之旅中你需要帶的裝備|Mitch Breton | 2020年9月6日|戶外在線 
 它還提到了各種加密貨幣龐氏騙局，比如臭名昭著的OneCoin。 “殖民主義”和加密聲明:為什麼。io域名擴展面臨不確定的未來 
 我認為這方面最臭名昭著的例子是2018年，馬克·扎克伯格在劍橋分析公司醜聞後向參議院作證。 播客:想要消費者隱私? 2020年8月19日，麻省理工科技評論 
 一種特別臭名昭著的敵對暴徒是爬行動物，它是一種深綠色、皺眉、喜歡爆炸的人形動物。 《我的世界》:你的孩子在說什麼? Minrose Straussman | 2020年7月8日| Z之後的一切 
 這次攻擊的主要力量是由臭名昭著的武裝黨衛軍第六裝甲軍執行的。 希特勒的萬福瑪利亞|詹姆斯a沃倫| 2014年12月20日|每日野獸 
 難道他們不記得2009年米歇爾·奧巴馬摟著女王那臭名昭著的一幕所帶來的可怕後果嗎? 2014年12月9日，Tom Sykes，每日野獸 
 一大批愛爾蘭人參加了臭名昭著的徵兵騷亂，因為他們不想和黑人競爭工作。 這周的騷亂是美國種族憤怒悠久歷史的一部分，沙倫·阿達洛| 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 最臭名昭著的案例是木島加奈(Kanae Kijima)，她曾經是一名管家，後來成為了一名高薪的小三。 小心日本的“黑寡婦”，Jake Adelstein, 2014年11月20日 
 這位真人秀明星在《Paper》雜誌的封面上露出了她臭名昭著的臀部，網上一片譁然。 金·卡戴珊露了她閃亮豐滿的屁股，轟動了整個網絡 
 二十年來，你一直懷疑一個無辜賢惠的女人。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 雅各賓派現在進行了一項直接而臭名昭著的企圖，試圖把民眾的憤怒轉移到羅蘭夫人身上。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 這些信完全證明了你和康迪拉克的臭名昭著的事情有關。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 他寬恕了康丹森警官的臭名昭著的行為。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 伏爾泰堅決反對這種臭名昭著的行為，就像他堅決反對處決卡拉斯一樣。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾